質你老母量

張相要咁重做乜
Apple

質素

有兩條文盲負皮

mass?

唔識真係唔識㗎喎

巴打send呢個gif嘅製作link嚟 好撚正

質量=/=質素

我用adobe fireworks整

品質

好耐冇聽呢個software,不過好用